【世界和平】溫碧霞認為香港人、台灣人都是中國人：唔需要有咩杯葛

溫碧霞、趙曾學韞、施明等今晚在上環出席晚宴，剛在美國紐約和峇里島旅行回港的溫碧霞，她表示因為忙了一整年，所以趁假期就推工作，與家人旅行：「見到好多親友，好開心，所以農曆新年都會去旅行，都係陽光海灘，我最鍾意係峇里島，好似去咗一個世外桃源，咩煩惱都忘記晒，小朋友都會玩得好開心。」

至於工作方面，溫碧霞指自己去年拍了兩部電影《墮落花》和《嫌疑者說》，分別參加了不同的影展，她說：「尤其是《墮落花》，係近10年我最鍾意嘅角色，好有挑戰性，最有得發揮，好多人話我做得好，呢個係最大嘅鼓勵。」她還表示打算3月會到澳洲出席一個影展。

對於有網民杯葛大陸電影，溫碧霞認為不論香港人或者台灣人，大家都是中國人：「我希望可以一家人團聚，希望大家都愛大家，我愛中國人，我愛國內，我愛台灣，亦都希望佢哋愛我哋香港，唔需要有咩杯葛，希望大家喺電影上有更多交流，或者合拍片可以拍更多好嘅電影畀大家睇，我最想世界和平，從正面去諗，唔好諗香港唔好，香港好好，我最鍾意係香港，我覺得我哋香港人好幸福，做好自己係最緊要。」

收皮啦老雞

屌 老妖怪幾廿歲都成隻雞咁 落去企街啦

二十五偽史的受害者

何謂中國人?
講血統既話新加坡同馬來西亞都可以當中國人, 武統埋呀笨

一陣J死你

佢有無紥過頭髮？髮型三十年如一日

同埋打扮要啱自己年齡，5x歲人仲扮𡃁妹，一出門口上粉上到天婦羅咁，不如好似鍾楚紅吳婉芳咁優雅地老去

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

佢根本就接受唔到自己會老

fatoldg

三級片老雞

唔需要理佢

痴撚線, 老到咁仲以為自己好索

張國榮梅xx唔死咪一樣大中華膠

老雞係無人要嫁

台灣人的確係中國人，中華民國人

個人感覺梅姐未必會係

婊子無情

屌我，屌我呀

美人

好醜

廿年前就係美人，而家就

佢講呢番說話之前
好多連登仔話想屌㗎